支援武漢可以7.6同7.8或者平日做 唔需要同7·7遊行一齊

反遊中係主 其他都係次要
大遊行係5大訴求 唔可以騎劫

武漢係網上宣傳或者派傳單
日日都做到
香港大把自由行水貨客 唔驚派唔到啦
你有心嘅 聽日星期六就應該廣東道派啦

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先